獌狗輸波唔笑 唔通留番拜山先笑呀

唔知daddy今次又賴咩呢

干地